新手玩股票唔可以睇咁多連登

基本上啲連登仔見隻股升緊 就會不斷吹捧
跟住跟得post多就會高J 然後就坐艇

隻股跌緊幾個%既時候 連登仔就會係咁叫春 酒呀 drop to 0
新手睇完就真係蝕住走 然後隻股回調完爆升

新手唔睇連登點學買股票？

珍 我睇開牛牛圈牛友
都好過睇連燈仔

連登當股巿係賭場
不嬲大眾（包括連登）都係消費資金買娛樂叫下春，攞下彩，咁先有娛樂性去滿足到自己

好多人既潛意式其實係寧願轟轟烈烈咁輸錢好過悶住咁贏錢

投資5步曲
信人
唔信人
信自己
懷疑自己
緣份到了自然會升

入面一樣有連登仔

學生股神話輸時間值呀
1日都唔撚輸得

玩美股睇Bloomberg news是常識吧

我係第三階段

低質到仆街
一眼就睇得出

主要係唔好睇討論區，一班人營造嘅氣氛會影響你決定

RAAC一俾上連登熱門
琴晚即刻跌
有時啲嘢冇得你唔信

跟人買會發達

睇左咁耐連登唯一有用既野係最近咩股多人講多人炒
除此之外其餘90%係對投資零幫助既垃圾膠post

連登攞黎睇散户指數，咩股熱炒多人講就賣

睇麵麵就夠

唔睇就蝕底，邊隻連登吹奏嘅就唔好買，
簡直係明燈

覺得自己唔理智就睇下牛牛圈
會發覺原來有咁多妄想症既人

來到連登即係尾水，大戶搵人散貨